# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Window List Group 2.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
<<<<<<< HEAD
"POT-Creation-Date: 2015-03-03 14:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-03 14:08+0800\n"
=======
"POT-Creation-Date: 2015-07-16 23:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
>>>>>>> d356b1d072ac8bbc0510c54c664830f25da5b6ec
"Last-Translator: wzhy90 <wzhy90@gmail.com>\n"
"Language-Team: wzhy90 <wzhy90@gmail.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

<<<<<<< HEAD
#: specialMenus.js:70
msgid "Close All"
msgstr "全部关闭"

#: specialMenus.js:73
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: specialMenus.js:76 specialMenus.js:441
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: specialMenus.js:79 specialMenus.js:438
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: specialMenus.js:82
msgid "Move to left workspace"
msgstr "移动至左工作区"

#: specialMenus.js:85
msgid "Move to right workspace"
msgstr "移动至右工作区"

#: specialMenus.js:88 specialMenus.js:428
msgid "Visible on all workspaces"
msgstr "所有工作区可见"

#: specialMenus.js:113
msgid "Unpin from Panel"
msgstr "从面板取消固定"

#: specialMenus.js:116
msgid "Pin to Panel"
msgstr "固定到面板"

#: specialMenus.js:125
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: specialMenus.js:128
msgid "ReArrange"
msgstr "重新排列"

#: specialMenus.js:132
msgid "Show Pinned"
msgstr "显示已固定"

#: specialMenus.js:136
msgid "Group Apps"
msgstr "程序分组"

#: specialMenus.js:140
msgid "Show Thumbs"
msgstr "显示缩略图"

#: specialMenus.js:144
msgid "Stack Thumbs"
msgstr "折叠缩略图"

#: specialMenus.js:148
msgid "Hover to Peek"
msgstr "悬浮预览"

#. #-#-#-#-#  new.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. recent->description
#: specialMenus.js:152
msgid "Show Recent"
msgstr "显示最近"

#: specialMenus.js:156
msgid "Vertical Thumbs"
msgstr "垂直排列"

#: specialMenus.js:160
msgid "   Go to Settings"
msgstr "   打开设置"

#: specialMenus.js:232
msgid "Install Gda"
msgstr "安装 Gda"

#: specialMenus.js:424
msgid "Only on this workspace"
msgstr "只在此工作区"

#: specialMenus.js:436
msgid "Unmaximize"
msgstr "取消最大化"

#: specialMenus.js:440
=======
#: specialMenus.js:74
#, c-format
msgid "Move to monitor %d"
msgstr "移动至%d监视器"

#: specialMenus.js:91
msgid "Close All"
msgstr "全部关闭"

#: specialMenus.js:94
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: specialMenus.js:97 specialMenus.js:492
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: specialMenus.js:100 specialMenus.js:489
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: specialMenus.js:103
msgid "Move to left workspace"
msgstr "移动至左工作区"

#: specialMenus.js:106
msgid "Move to right workspace"
msgstr "移动至右工作区"

#: specialMenus.js:109 specialMenus.js:479
msgid "Visible on all workspaces"
msgstr "所有工作区可见"

#: specialMenus.js:134
msgid "Unpin from Panel"
msgstr "从面板删除"

#: specialMenus.js:137
msgid "Pin to Panel"
msgstr "固定到面板"

#: specialMenus.js:146
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: specialMenus.js:149
msgid "ReArrange"
msgstr "重新排列"

#: specialMenus.js:153
msgid "Show Pinned"
msgstr "显示已固定"

#: specialMenus.js:157
msgid "Show Thumbs"
msgstr "显示缩略图"

#: specialMenus.js:161
msgid "Stack Thumbs"
msgstr "折叠缩略图"

#: specialMenus.js:165
msgid "Hover to Peek"
msgstr "悬浮预览"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. recent->description
#: specialMenus.js:169
msgid "Show Recent"
msgstr "显示最近"

#: specialMenus.js:173
msgid "Vertical Thumbs"
msgstr "垂直排列"

#: specialMenus.js:177
msgid "   Go to Settings"
msgstr "    跳转至设置"

#: specialMenus.js:263
msgid "Install Gda"
msgstr "安装 Gda"

#: specialMenus.js:475
msgid "Only on this workspace"
msgstr "只在此工作区"

#: specialMenus.js:487
msgid "Unmaximize"
msgstr "取消最大化"

#: specialMenus.js:491
>>>>>>> d356b1d072ac8bbc0510c54c664830f25da5b6ec
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->metadata.json->description
msgid "Window List with App Grouping an Window Thumbnails"
msgstr "窗口列表，应用分组和窗口缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->metadata.json->name
msgid "Window List With App Grouping"
msgstr "Window List With App Grouping"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. size->description
msgid "Thumbnail Size:"
msgstr "缩略图大小:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. size->tooltip
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. opacity->tooltip
msgid "Opacity of the windows on peek."
msgstr "窗口预览不透明度."

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. size->units
msgid "size"
msgstr "大小"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->closeall-menu-
#. item->description
msgid "Close All Menu Items"
<<<<<<< HEAD
msgstr "关闭所有菜单项"
=======
msgstr "显示全部关闭"
>>>>>>> d356b1d072ac8bbc0510c54c664830f25da5b6ec

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->closeall-menu-
#. item->tooltip
msgid "Show a 'Close All' menu item to close all windows for an app."
msgstr "显示'全部关闭'菜单以关闭某应用的所有窗口"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. thumbnails->description
msgid "Show Thumbnails"
msgstr "显示缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. thumbnails->tooltip
msgid "Show the Thumbnail Windows"
msgstr "显示缩略图窗口"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. time->description
msgid "Window fade time:"
msgstr "窗口渐变:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. time->tooltip
msgid "The animation time for the windows on hover peek"
msgstr "窗口悬浮预览渐变时长"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. time->units
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. timeout->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->appmenu-
#. number->description
msgid "Number of Menu Items:"
msgstr "菜单项数量:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->appmenu-
#. number->tooltip
msgid "The number of AppMenu Items"
msgstr "应用菜单项目数量"

#. #-#-#-#-#  new.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->appmenu-
#. number->units
<<<<<<< HEAD
#. #-#-#-#-#  new.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
=======
>>>>>>> d356b1d072ac8bbc0510c54c664830f25da5b6ec
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->appmenu-
#. width->units
msgid "number"
msgstr "个"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->description
msgid "Title Display:"
msgstr "显示标题"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->tooltip
msgid ""
"focused: show focused window title, title: display the window title, app: "
"diplay app name, none: don't display anything"
msgstr ""
"聚焦：集中展示窗口标题，标题：显示的窗口标题，应用：显示应用应用名称，无：不"
"显示任何内容"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->options
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->options
msgid "none"
msgstr "无"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->options
msgid "focused"
msgstr "聚焦"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->options
msgid "app"
msgstr "应用"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->options
msgid "title"
msgstr "标题"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->AppMenu->description
msgid "AppMenu Settings"
msgstr "应用菜单设置"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->sort-
#. thumbnails->description
msgid "Sort by last Focused"
msgstr "排序缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->sort-
#. thumbnails->tooltip
msgid "Show the last focused first"
msgstr "优先显示最后激活的窗口"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. opacity->description
msgid "Window opacity:"
msgstr "窗口不透明度:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. opacity->units
msgid "percent"
msgstr "%"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->enable-hover-
#. peek->description
msgid "Enable hover peek"
msgstr "启用悬浮预览"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->enable-hover-
#. peek->tooltip
msgid "Enable Hover peek when mouse is over thumbnail"
msgstr "当鼠标置于缩略图上时启用悬浮预览"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->icon-
#. padding->description
msgid "Icon Padding:"
msgstr "图标填充:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->icon-
#. padding->tooltip
msgid "How much Padding is between the icons"
msgstr "每个图标之间填充多少像素"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->icon-
#. padding->units
msgid "padding"
msgstr "像素"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. pinned->description
msgid "Show pinned apps"
msgstr "显示已固定应用"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. pinned->tooltip
msgid "Show the pinned apps or just show the open windows"
msgstr "显示已固定应用或只显示已打开应用"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->WindowList->description
msgid "Window List Settings"
msgstr "窗口列表设置"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->appmenu-
#. width->description
msgid "Appmenu Width"
<<<<<<< HEAD
msgstr "Appmenu宽度"
=======
msgstr "应用菜单宽度"
>>>>>>> d356b1d072ac8bbc0510c54c664830f25da5b6ec

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->appmenu-
#. width->tooltip
msgid "Set the width of the AppMenu."
<<<<<<< HEAD
msgstr "设置AppMenu宽度"
=======
msgstr "设置应用菜单宽度"
>>>>>>> d356b1d072ac8bbc0510c54c664830f25da5b6ec

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->Thumbnails->description
msgid "Thumbnail Settings"
msgstr "缩略图设置"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. recent->tooltip
msgid "Show Recent Menu Items"
<<<<<<< HEAD
msgstr "显示最近文件项"
=======
msgstr "显示最近文档"
>>>>>>> d356b1d072ac8bbc0510c54c664830f25da5b6ec

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->vertical-
#. thumbnails->description
msgid "Vertical Thumbnails"
msgstr "垂直缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->vertical-
#. thumbnails->tooltip
msgid "Arrange thumbnails vertically or horizontally"
msgstr "垂直或水平排列缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. timeout->description
msgid "Thumbnail timeout:"
msgstr "缩略图超时:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. timeout->tooltip
msgid "Thumbnail timeout"
msgstr "缩略图超时:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->stack-
#. thumbnails->description
msgid "Stack Thumbnails"
msgstr "折叠缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->stack-
#. thumbnails->tooltip
msgid ""
"Stack the Thumbnail Windows if there are to many thumbnails for the screen"
msgstr "如果缩略图超出屏幕显示则折叠显示"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->description
msgid "Number Display:"
msgstr "数量显示:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->tooltip
msgid ""
"normal: display window number, smart: display window number if more than one "
"window, none: don't display number, all: display window number for favorites "
"too"
msgstr ""
"正常：显示窗口数量，智能：超过一个窗口显示数量无：不显示数量，所有：显示所有"
"窗口数量包括收藏"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->options
msgid "all"
msgstr "所有"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->options
msgid "Smart"
msgstr "智能"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->options
msgid "normal"
msgstr "正常"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->onclick-
#. thumbnails->description
msgid "Open Thumbnails OnClick"
msgstr "点击显示缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->onclick-
#. thumbnails->tooltip
msgid "Open the thumbnails on click, if there is more than 1 windows open."
msgstr "如果超过一个窗口被打开，点击显示缩略图。"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->HoverPeek->description
msgid "Hover Peek Settings"
msgstr "悬浮预览设置"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->firefox-
#. menu->description
msgid "Firefox AppMenu:"
msgstr "FireFox菜单:"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->firefox-
#. menu->tooltip
msgid ""
"Most Visited: show the sites you visit most, Recent Histor: display the the "
"last pages you visited, Bookmarks: show your favorite bookmarks"
msgstr ""
"访问最多：显示你访问最多的网站，最近历史：显示上次访问的页面，书签：显示你收"
"藏的书签"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->firefox-
#. menu->options
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->firefox-
#. menu->options
msgid "Most Visited"
msgstr "访问最多"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->firefox-
#. menu->options
msgid "Recent History"
msgstr "最近历史"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->arrange-
#. pinnedApps->description
msgid "Arrange pinned apps"
msgstr "排列已固定应用"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->arrange-
#. pinnedApps->tooltip
msgid "Arrange pinned apps into a different order"
msgstr "以不同顺序排列已固定应用"
